LIHKG 汽車偈油討論區

黎緊又換油，巴打有咩推介 ?

暫時心水:
Voltronic C+
Pakelo
Liqui moly molygen
Royal Purple

唔片車，求靜求順。四萬咪開始舊

最好唔需要PPX果類添加，類似C+/Molygen 咁2合1做晒，唔使加。

pish

腳車用緊 shell 0w30

Pish

腳車用緊Motul 8100

用緊liquimoly 綠色molygen
幾好順滑

四萬咪係講緊架車定四萬換油？

樓主揸咩車

架車😂

之前用咩？

依家HK邊度仲有水貨Mobil1 EP 5w20賣?
用緊Royal Purple, amazon依家唔可以寄HK

唔踩高轉無需要用以上貴偈油。

之前用開紫Liqui moly molygen 都覺得ok,之後轉綠色新裝引擎係靜d, 不過我泊車度識左個Liqui moly香港做代理既車友,佢話舊款紫色比綠色耐用。
同埋佢話香港無出過4L裝只有5L ,如果網上或街鋪見到有4L賣一係假貨或者大陸貨。

Pakelo 剛剛換左2個月暫時唔覺有分別,不過車房同朋友話可以行到13000km先換,信不信由你。 點解專Pakelo 因為Liqui都賣到$6xx 連油格人工都$850左右,咁不如試Pakelo

millers cfs

窮撚用緊180蚊美國Top 1

其實。。。
聽車房佬講

要部車襟，2-3個月換新油
要部車快，就唔係換油咁小

其實睇返自己部車本說明書，係寫到明用咩油
係0w30? 5w40?

跟原廠指引換就得啦

我仲用緊金美孚

Millers 貴野?

香港唔係10就10架啦，洗鬼用咁靚咩

10，15

用緊隻penrite

兩架車都入開Pakelo Krypton XT

價錢?

台日5W40 好似$850 5L
btw啱啱轉咗packing, 5L轉咗4L裝

性價比應該係金裝 Castrol

都幾貴

上網搵到

之前用過5W40，係唔錯
轉金美孚因為唔貴太多

$180今平？ 用緊5w40 top1$250

我都係用motul 8100
想試下hks

問人拎，180一支5w30，不過麻麻地好用
貪平密密換

咩車得架...

都可以喎，無 C+ 咁 Q貴

Voltronic叫係德國野，但係係歐美forum零曝光率，反而馬拉同新加坡先多人提，有冇人同我一樣覺得好奇怪？

個人覺得垃圾，但好多人覺得正

都唔知係咪真係德國野黎

諗緊換Pakelo定voltronic好。而家用緊車房既Mobil1 5w30 五千左右就好立

車房用既Mobil1我就唔係好信 我寧願見住佢老老實實倒罐Letgo落去

我係度諗，如果佢真係好嘅德國嘢，應該係歐美玩車界用到街知巷聞先傳過黎亞洲，唔係一路冇人識，淨係喺韓國馬拉泰國參展

唔知喇睇住佢開，可能淘落黎

好多假樽 正常銀美孚都唔會五千就立

wish

shell 呢
貪方便咋

金孚有10000 miles guarantee
黎到香港當市區多同埋天氣唔同美國，應該都有5000 miles guarantee掛？

其實揸普通平民車既話不如留番啲錢同時間做其他野好過啦

有興趣研究唔係問題，不過我覺得要用得值

車房真係好汁
黎緊都係自己買油算, 邊度會多D選擇

又岩喎，岩岩上網serach，真係得亞洲區，想搵架有Voltronic拉花既賽車都無

我上次換紫liqui金字5w40 連油格都係700蚊

點睇豐田原廠瘋狂咁用 shell 偈油

推

師兄會唔會super c+

用過liqui moly toptec 4200 5w30, motul 300v 5w30&5w40 同埋voltronic C+
liquid moly 就一般表現 不過不失
motul 就幾好不過行到6000-7000公里就立
C+ 表現最好 暫時行左5000多都未覺得佢立
黎緊想換pakelo 想試佢隻krypton racing 0W40/ krypton XT 5W40, 有冇師兄知兩隻邊隻好D同埋元朗有冇得賣呢隻偈油? THX

講漏左隻millers cfs nanodrive 5W40 好過motul 但都係未夠C+ (但係我買o個陣兩隻油都係差唔多價錢), 原先想試super C+ 但賣油間舖話唔抵用同埋冇入貨又懶得搵, 最後打消左個念頭去用

用緊 Castrol Magnetec 外國買5L
on sale 一舊水有找
唔識分好唔好 不過揸落ok就算

不過聽講唔飛車其實用咩都咁上下
最緊要勤換

反而想知點解說明書建議10k km先換一次

快d幫襯佢買架新車掛
全合成嗰d好似頂到10000 km 都未分解

理論上係既

要得分解先換

申: 非賣廣告 (店主與我無關) 純粹一張圖 show 晒 d 靚油圖

大家會係邊到換

知唔知邊道有得1L咁賣?

係呢 我自己就唔會試，除非佢平得過金孚

我去外國d車既forum search，一個post都無

請教下 燒偈油用5W50有無幫助？

自己

燒慢D 但都係會燒 你睇下你本owner's manual 有冇寫行幾多公里燒幾多偈油係正常
其實我想知邊到買機油先唔會買到假貨

x2
但係巴打d油點處理

用緊liqui moly toptec4200
少里數7,8千km 一年換一次都ok

代理網站有

Thx 巴打先！
睇過!唔多覺有寫

X3 求指教

上次車房幫我換左Penrite幾好...可能係以前用開嘅United太差

巴打我都係呢隻 但5w40 元朗買290 但係好似冇上次用shell咁爽 唔知係唔係錯覺

飛車用
Silkolene pro 4 plus
Full Bore 黑罐
腳車用
Castrol edge
Liqui moly 綠罐

講起Voltronic油，有幾款無度數嘅真係唔敢試
有朋友用過voltronic turbo，燒油個情況好犀利
不過C+個口碑又幾好，好少偈油氣

巴打車房喺九龍灣？

碧瑤
但有時太懶就.......你懂的

大埔

有無人用過日本油
e.g eneos wako's sunoco等

Wakos係好東西但好貴，個油溫比較低d。邊款型號要搵返先知

離題問下

依枝係咩黎
之前好似睇automomo講過
係咪真係有用 ？

呢隻我都用緊

多餘

歐洲車更加唔好亂用

泡泡？

utube 好多測試

係 巴打有用過?

用緊penrite5w40

整幾缸 V Power 通下佢算啦

Prius 二手買返嚟揸咗11k 都未換，仲要唔知上手行咗幾多

你地點睇坊間所講既"洗偈"?
我見有兩隻, 一隻係插條喉入偈打D化學野入去另一隻係換油個陣入洗偈油(類似E20同Shell D22個種)

其實去車房洗都係多餘 我隔幾次換油加罐LiquiMoly engine flush之後再換就算

知唔知邊到有得買走，有d興趣

上次試過換油前加左所謂洗偈水run 幾分鐘之後再換油

咁我都係試左engine flush再算
陳年R洲車唔敢插野入偈搞

無謂搞喇講真，我架本來冇食偈油，第一次洗完之後八千食1L幾

上fb打乜都有了

八千食L幾 你插喉定用engine flush

搭單問下
換火咀人工一般收幾錢 普通日本車

仲諗住去試下

扭幾口鏍絲咁，自己黎啦，一支火咀匙都係三十蚊左右，四支火咀都係幾十到幾百。

之前車房都係代理penrite既油
換完好爽加8k後先笠
想知咩油但又唔好意思問
佢換1換收1700 有無巴打估到係邊隻？

無架生呀

SHELL 5W40

我架19直4之前換油加火咀人工淨袋500 俾你參考下
BTW 間野裝火咀裝唔好, 搞到有個汽缸唔work, 好彩最後無事

渣黎上水幫你換
收你一餐m記

巴打 你用感覺定磅尺
車房教我換過一次 我自己覺得扭實左 佢仲可以扭多差唔多3分一圈

想問下3200cc v6 入咩牌子好5w40

正常的，因為d油fill up左你磨損左d位，之前比d泥食死曬

用緊gulf GT

咪又係一狗樣果D油, 岩度數咪得囉

勤D 換, 換CHEAP油, 都好過入貴油, 但勁耐換

Read the owner’s manual of your car and schedule the oil changes according to the mileage limitations in the manual.
It is written by the factory who designed and engineered the vehicle.

感覺咋

金孚0w40會食偈油
之前慣左高轉先轉波，4-5000左右
用左5000km已經得返3份1
8000km再check直頭低於警戒線

而家用返銀孚暫時5000仲有60%

自己屋企

5w40有乜推介。3200cc

用緊pakelo 5 30
腳車

最近係shell換咗佢個個5w40,都要成5百幾蚊一支

有個缸唔work會有咩症狀？

車頭震, 架車唔肯去

巴打有米
申利 平時去開零件鋪買

零件鋪售300

有無巴打用yacco 5w30？ 呢隻好唔好用？

腳車ek3 exi自動波用緊motul 300v

我有1L Liqui moly綠罐 5W-40多左 , 有師兄啱可以港島東拎去 !

有無人試過溝偈油有無問題？

試過唔夠偈油加其他牌子油落去用多排先至換

我港東岩駛啊

有無TG ?
我加你

普普通通冇特別，用返性價比 Castrol 金裝算

我用開依一隻偈油.....其實好唔好?
平時好少高轉....

呢隻好快玩完
試用過，頭2000到3000km係好爽，之後就好lup
後尾換返徳國龍🤦🏻‍♂️

想試下隻penrite 有無巴打用緊

E90 323換咩油好？ 用緊無比0w40

幾襟玩, 行到7,8千都仲好好去

換完要幾耐先上油覺得順

跟原廠用 Castrol 金裝，so far 好滿意

我住大西北，一日來回70km,如果4000-5000換一次，大約兩個月就換，好重皮
究竟有冇需要得咁密嘅咩，住外國嘅朋友，行吓都百幾二百公里，咁點換呢？又話外國揸車成本低嘅，呢個係我諗咗好耐嘅迷思.......

外國買偈油平過香港 車又平過香港
同埋外國人有好多都一部番工用既錢7車
不過外國整車會貴過香港

用左兩個月penrite
真係順過之前隻油

用緊，正